有無ching想試下食貓肉？🐱

聽啲朋友講 大陸開始多咗地方有得食貓肉😋

有無ching有興趣一齊上去試下？人一世物一世😏

屌你老母

做乜？🤔

牛豬羊都有食 但貓反而未食過 想試下

唔係咩大愛

但好多狗肉貓肉都打毒針死，點食

牛豬羊唔係動物

佢地係呀 但動物係食得架嘛

貓邊有肉架

唔想返大陸食
淨係想食連登仔主人肉
等吹奏主人既post全都消失

大陸嘅食物仲講咩安全呀 不過有啲鋪係你即場揀 佢就即場打死即場斬 個啲就有保證啦

免咁細隻都有肉啦 係生物就有架啦

支持ching

拎黎煲湯好撚補